利物浦再輸波瘋狂恥笑區暨最主要輸波原因分析。

七場六敗，淨係贏得榜尾一場

我最主要就係想指一利物浦輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反利的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊利物浦，是利物浦輸波的關鍵！如果不喜歡利物浦的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望利物浦輸波？利物浦這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反利的7頭日日在咀咒利物浦輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到利物浦打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的利物浦，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對利物浦的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！利物浦成績下滑最要主原因是反利人士不斷的干擾，如果他們的不停止反利行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令利物浦做番一隊英超BIG 4！

原因：運行完，打回完型